有無人用電腦NOW PLAYER 仲係睇唔到波

windows
裝左silverlight
ie chrome ff都試過

想睇重播都咁難

一禁完play 就黑畫面

我都研究左好耐
近期發現係chrome 裝個叫ie extension 就睇到

呢家連firefox都用到
之前我得IE得

手機版睇唔到

唔係更新左唔用sliverlight咩

睇live 用chrome一禁就播

用 chrome
正常播放